[妙絕天啊] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區III

馬PO精選:
.0. 521.5
華可可 288.5
Win神Ho 277
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 107.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 43.5
被馬會屠殺 33
eriksen 2.5
覓腸 0.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
梁家俊(無傳承) -51
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
寶高 -82.2
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
一舖成名 -120
Grealish -120
人一世勿一世 -136
超能量化歡騰龍駒 -144.5
長井 -149
時時精綵(馬王) -155.7
貓蛇 -156.5
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
Adnan_Januzaj -172.5
_@牙波牙 -183
中出大俠 -188
なつめみお -189
Greenwood綠木 -194.5
跟方駿暉贏大錢 -197.9
冼毅力saint -206
玖寶 -214
福逸 -225
尊兄 -226.5
戚家隻狗喪彪 -240
睇書 -260
新力必 -266
23_香川真司 -273.5
不加思索畢加索 -282.5
Priestgod -320.5
金仕芬 -332.5
奧書 -370.2
烽煙 -472
晏菲路8號 -516.5

16/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二中午12點至5點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)
報名時請用 S1-_ 馬名(User名) 格式
例:
S1-2 大競賽場 (新力必)
S1-5 巴特殊 (拿樸迪)
S1-7 天啊 (波利)

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

乜嘢巴特珠

LM

Lm

天啊

lm

外國宜睇不宜賭

S1-2 射手星群 (冼毅力 saint)

S1-1 碧草如茵（Win神）

S1-1 大反派(不加思索畢加索)

S1-7 青翠(不加思索畢加索)

唔撞馬就Ok 你想呢隻定係S1-7

呢隻唔要 thx必蛇

S1-7

ok noted

thx

S1-1 奇數(suis反潘）

點睇 公義雙子 覺得佢仲有得上

S1-2 公義雙子（bogo)

已選

要Duke Of Hazzard 不如要Jim Crowley嗰隻

我自己 大競賽場 公義雙子 無限大 貝村小河
登山名勝 都放唔低啦講真

點睇尾場the land of oz

夏水仙又縮落1600 但上一次好失望

戇豆隻Roseman我都想揀

飛大競

呢場NH馬行先

尾場四連環有多寶
有冇巴打有心水,邊隻馬穩入前4,同埋講下點解thx

Wt is nh?巴打有冇穩膽介紹

有諗過，Ballydole冇Box tactics驚仆街

National Hunt,即係跳欄馬

跳欄嗰啲

事實要做啦

邊d係？

頭場妙蹄萬勝邊有得輸

S1-7 藍桂冠 (烽煙)

冇參加開 但有隻心水
S1-3 三葉圖案（天馬又勝）

1,3,6,7,11,14,19,20

S1-1 妙蹄萬勝 ( 薛恩 )

閪名

你講緊你呀

好明顯上次副車一岀黎好似幫同主果隻做遮擋 不過馬就唔好睇咁高

都係嗰句，返杜拜啦

A_A

S3 Frankly darling點睇 上場跑見隻馬愈跑愈有 加埋衣件綵衣

晏菲路8號 -516.5

S1-5抵讚（尊兄）

Oaks其中一隻熱門馬，上場咁樣贏大熱係應該啦

依家講出嚟實熱到仆街

Gosden好似話鴨都拿隻馬可能唔跑oaks

匯合彩池唔驚

唯有靠啲廢老買熱啲莫雅

Frankie得一個，好馬一大堆，點都要某一個馬主放棄

外圍得9倍，狗會呢到幾好分

呢d績實有人留意到

老豆尾場有成8倍咁抵

唯一嘅Concern就係縮程

今晚肯定冇

以咁多次既經驗 老豆跑衣啲大長途好撚勁 點都要拖

你又講到一定贏咁

今年巴黎大賽安排咗係Arc Trials 嗰日，呢場可以replace尼爾錦標

唯一要估就係呢樣，頭段跟到就有機會

咁福伊今年仲有冇

S1-1 隨風成長 （なつめみお）

尼爾 紅寶 福伊照有

不過STS嘅子嗣1600應該得嘅

拖堆登山名勝

跟馬報嘅心水

8>12,16

要咸頓酋長堆開路馬做冷腳算

都可以

冇辦法，咁樣我哋捉唔到

尼爾邊隻會去跑

入選唔到巴黎大賽嘅馬

S1-6 薰衣草藍 （奧書)

尼爾可能得兩三隻跑

S1-7 天啊 (新力必)

咁又唔會嘅，五六隻都應該有，實有馬去偷雞

今晚買唔買好，怕忍唔到手

S1-7 福安駒 (人一世勿一世)

上年都係得五隻

可以小注兩場一級賽

係咪之前播佢入過冷P?

呢個名好似有收過錢

前年冠軍，34倍

根本得法國馬同Ballydole先會派馬去Arc Trials

最衰今年冇免稅店條form跟
舊年應該有人跟到閃光爵爺

早十幾年好似好多尼爾頭馬贏埋凱旋門

S7-1 青翠 （比卡超）

呢幾年真正嘅Arc Trials變咗做愛爾蘭冠軍錦標同埋約克郡橡樹

不過更加多嘅係夏天跑完之後休息直去凱旋門

場次唔啱 + 有會員已經揀咗

今年有form跟，就係熱咗身vs冇熱身

公義雙子 護花人 登山名勝
好接近咁

法國雄馬 好少出馬王級 上一隻馬王級 係唔係要數到帶來吉利？

係 仲要大家都冇熱身

好戰王算唔算馬王

尼爾好似無咩機會馬跑了

對上只記得黃金巨匠

上年有Sottsass

樹林精靈好似有跑

上年係跑咗福伊

S1-5爽朗愛人（比卡超）

S1-1 卡比懸崖 (福逸)

高情厚意

近呢幾年計得好戰王同樹林之靈
天鷹無j唔計

近10年凱旋門冠軍得3隻馬公

再用日本騎師想近都難啦
一係飛出去啤酒園一係全程外疊

依幾年 出左兩隻超級馬后 仲有found 丹山夢又係怪獸級

馬女咁撚輕磅，一超就好撚勁

馬王都未必讓得起十幾磅

樹林唔算馬王級啦 之前離開法國都捱打 係上左身贏一場凱旋門

Orfevre係跑Prix Foy
Prix Niel係for三歲馬
咁好多時法國三歲馬仔哩半水準一般
Prix Niel嘅參考價值就差啲㗎喇

例如賀銘年嘅成名作Saonois
同埋Ectot

3歲馬女122，四歲馬仔131，幾惡都死啦

黃金巨匠果年咁都會輸

鳩猴唯一一場G1

記得當年豐收節贏左尼爾 班馬主都無心機 知正賽死硬

Waldgeist係衛冕Prix Foy
兼破埋塵封三十幾年嘅福伊-凱旋門孖寶

Pierre Charles Boudot 第一個凱旋門冠軍

其實treve爭3連霸如果唔係走位咁差其實我覺得有得同金號角鬥下

treve隻馬衰內閃

佢又幾得意，同Frankie完全唔夾

覺得treve 個第二冠 係好幸運 際遇一流 果堆三歲實力馬際遇都好差 英國隻馬女好勁 輸個檔同騎師

所以佢2次贏凱旋門都係走入面 尤其第2年贏 個form咁差但照復活

咁就要問下佢哋騎佢哋兔仔嗰條友啦
點解金號角 新桂 富林特郡 喺你後面守二三四位
你仲要慢放
不過金號角馬王級實力，跑法又彈性
只要場地正常要贏佢難度非常高

貝諾華

講起金號角就火滾
WP9佢竟然唔識跑歐洲軟地

佢三歲嗰年係假直路段喺最外疊望空走上去
然後第一匹入直路，走甩晒

咁佢唔跑英皇錦標
跑國際錦標可以過極都過唔到Arabian Queen嘅
都係因為個變化地啫

同丹山夢 成全寶一樣 馬后級實力+3歲馬女超輕磅 就贏到好誇張

Good To Soft

check 番Rail Link 都跑呢場

無記錯重點後面跟住佢上，就係2 3 4名
全部比佢彈甩

偏偏同主同廐嘅金庫神偷就啱啱相反
變化地天下無雙，場地乾快就打七折

近廿年最弱凱旋門頭馬大家覺得邊隻

Dylan Thomas

縮沙王

蘇林美亞

退休前都要黎香港伏D廢老一獲金

記得個陣入場睇行圈,隻馬無呢神氣,同其他一級馬唔同樣

佢果段加速力好強 自動波馬

諗極都諗唔明點樣反cup到隻黃金巨匠 日本仔點訓得著

屌 佢入直路壓撚晒入去乜事都冇

最重要嘅係佢贏係因為岳伯仁兩隻電兔玩死咗授權

YouTube睇過條片,日本仔直播個陣GEL哂頭叫哂救命高潮咁

跑完全部靜哂

馬威霸
計賽績德國g1一野跳上去贏凱旋門

丹山夢下年再出贏kg

都係僅僅贏 多一步都輸

我有買既都真係gel晒頭去收錢

所以嗰場真心佩服岳伯仁，真係戰術大師，黃石快駒假直路打鞭放

後面隻躍升都唔叻

日本有馬王跑呢年可能爆到機

Contrail 都唔去

自己就偏好隻4，自己私心
但未熱身輸到點都冇得計

冇熱身就要睇隻馬交到幾多貨

蘇林美亞 計績 仲差 連g1都未贏過 都贏到

可能驚左Enable

Workforce
我覺得至少係最弱之一

個晚柏少雷好似贏左幾場

今年唔跑 唔係諗住下年先去跑掛

下年嗰磅去返131，有馬后出嚟就仆街

依隻 贏左凱旋門 應該要退 無磅差就現形

依場真係唯一 一次機會 連最勁果隻丹山夢都唔跑 個天要佢輸
三歲肯報都要對丹山夢 輸9成 5歲對treve 都無得跑

出撚曬頭 都水泥gel左一半 收少個崩都唔制咁款 都比人cup 好陰公下

威利加數好似贏過丹山夢

丹山夢去日本杯影都無

嗰個第六又稱唔上冇影嘅

今日塊地係Good To Soft，因為已經落咗雨

個快地 跑慣軟地既歐洲馬搞唔掂 望族咁超都征服唔到

講咗隆尚跑馬唔好大外疊發力追

2014 織女星又嚟多獲

今年雅士谷賽期冠軍騎師係邊個呢

日本騎師

杜漢培

戴圖理

計績佢肯定係n年嚟最廢凱旋門大賽冠軍
但係佢嗰場表現係非常犀利
沿途又冇特別際遇
黃金巨匠出頭之後掟甩馬群追過返黃金巨匠
計單場表現佢隨時好過唔少歷代凱旋門冠軍

勇舞者：宇宙馬王除外

直路咁撚長慢慢搵位都唔怕

不過話分兩頭，黃金巨匠都好難怪神蘇

神蘇係發揮得好，不過隻馬唔知點解會咁

隻馬自己不斷內閃 仲撞一撞欄？

神蘇果場100分表現 克服埋外檔 發力點都無錯 係隻馬發神經

日本仔係都要屌左菊花賞先嘛

今年法國可能已經出左隻怪獸馬后

呢個唔知，我聽過好多人話佢撞咗欄先轉弱

的確撞左欄，Momentum錯哂
咁樣失手好慘...

直播個時都見隻馬係咁內閃

佢未撞之前 都弱緊 撞完要收埋手

失哂平衡之後即刻轉弱

撞完冇咗道氣就冇得追

又係內閃

咁既環境過去都幾煩，跑完又唔知有無得返黎
職員來回隨時隔離一個月

縮沙都合理

但估唔到後面竟然係隻蘇林美亞過佢

可以唔返嚟嘅 佢學迪雅卓咁stay係New Market咪得囉，四歲專注歐洲

都無計 神蘇盡哂力 打右手鞭 個身側哂 隻馬係要內閃

唔係啦,你番睇直路,過左先撞

唔會啦 比我係馬主 日本咁高獎金都唔會冒險成年出去跑 隻馬仲要係馬王級

好老實講，今次冇咗呢個機會呢就唔知幾時先有

咁無敗三冠又真係幾吸引既

如果贏埋有馬就袋5個G1 , 可能破到7G1紀錄

所以馬主揀屈返本地g1
迪雅卓留日本可能都係爭大賽p多

迪雅卓 誠仔騎好啲嘅就唔止1W

迪雅卓唔係咁勁,香港都屈唔到機

唔係，佢係李奧柏嗰日太遲發力走，過終點隻馬好似仲有，唔係嗰場應該可以食埋

都唔會太耐既 都證明左唔洗馬王級 識跑軟地 就有機會
今年對手都唔弱 tawkeel隨時係馬后級 唔似係爆機既好機會

Tawkeel真係去葉森掃低晒啲馬女我就信佢係馬后

佢暫定計劃會跑日本盃

仲有enable既

Victor Ludorum又點睇?

最想睇隻馬女兩冠 對鐵鳥

話唔定係同年嘅三冠馬對決

菊花上日本杯咁有信心?

隻馬女唔好睇到咁高

點解既？ 佢贏既姿態同末段都好跨張

因為冇對手
暫時當佢金槍咁睇

日本杯同有馬難度差唔多
日本杯仲可以避開堆跑凱旋門既馬
上年場日本杯低水準到場有馬高水準到

太近 , 唔計杏目 , 好似好耐無馬經典賽上日本杯?

貴婦人

匹馬入直路唔換腳，一條氣衝過晒之後就腳軟
本身巨匠都神神地，阪神大賞典大波勾有板你睇
之後嗰年貫注咗冇晒毛病，不過流過鼻血
唔夠三歲卓芙跑冇辦法

上年日本杯 第二隻馬女

贏到法國打吡先

嗰隻又係慘二奶命
日本盃津村明秀都冇跑錯

5歲個年有q算好勁

不過配種成績同預望有d落差

R2 步步友（跟方）

又唔覺得佢慘 以依隻馬實力 放落其他年份既日本杯 都唔會有三甲 上年果隻文雅之士沉左年幾都有得贏 好耐未見過日本杯水準咁低

法國打吡算係考驗下佢氣量
但係凱旋門的話Shamardal子嗣跑哩半唔信喎
哩半G1頭馬好似係得一匹巴基之星
仲要巴基嘅Damsire係名畫家

你講到咁我諗佢都係下一隻Almanzor 專注跑2000

叻過Persian King再算

Gleneagles當年有冇跑過2000

Persian King 傷完我唔expect有啲咩睇

BC Classic?

朗日清天大熱個年

跑過一場2000嘅，佢全弟法國打吡外圍點會開5倍

下個月伊斯巴翰錦標可以睇多啲
不過今年三歲馬可以跑哩場，變數又多咗

佢留係一哩算啦

咁Galileo仔仔識跑10f好正常嘅

跑唔掂又賣得

咁屈喺法國都冇乜賽事啱跑
跑下9f應該都得嘅 法國打吡蝕住跑第二
傑克莫華 隆尚磨坊 都係之後目標啦

薩塞克斯，如果Boudot入唔到境咪用Buick囉

S1-5 火箭行動 (比利估下)

16/6馬PO精選 (初步名單)

S1-1 奇數(suis）
S1-1 碧草如茵（Win神）
S1-1 隨風成長 （なつめみお）
S1-1 卡比懸崖 (福逸)
S1-2 射手星群 (冼毅力 saint)
S1-2 公義雙子（bogo)
S1-5 抵讚（尊兄）
S1-5爽朗愛人（比卡超）
S1-6 薰衣草藍 （奧書)
S1-7 青翠 (不加思索畢加索)
S1-7 天啊 (新力必)
S1-7 藍桂冠 (烽煙)
S1-7 福安駒 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S1-1 妙蹄萬勝 ( 薛恩 )
S1-3 三葉圖案（天馬又勝）
S1-5 火箭行動 (比利估下)

Japan

爽朗愛人好似係第3場

@比卡超 係咪S1-3

佢個父系神神化化
脾氣得D
有咩辦法

Terebellum 外圍大熱

我上個ac名都好勁
尼真斯基個仔
不敗過法國贏埋凱旋門
不過配種差左小小

Lammtarra

血統禁靚
實力又強
點知生堆狗餅出黎

無限大落夠飛未
射手星群又變大熱

哩啲咪係育馬/遺傳嘅奇妙之處

屌 落咗雨Frankie頭三場啲馬外圍即刻落飛

我只係希望可以再次見到一隻超強嘅超良血馬

一年掃哂打吡英皇錦標凱旋門竟然連一隻淨係識生狗餅

登山名勝都係咁落

一年掃哂打吡英皇錦標凱旋門竟然淨係識生狗餅

比卡超會員 你係咪S1-3㗎 開場前請回覆==

一年掃晒體力能量都用晒係跑馬到仲點有好遺傳力

仆街 等陣狗會啲飛又打劫

啲舊血統承傳唔到落黎

一定會啦

係 阿加汗堆超良血狗餅我隻隻都期待過

GOOD TO SOFT (GoingStick: Stands' side 6.7, Centre 6.7, Far side 6.9, Round 6.1) (Rail movements: 2.25, 3.00 & 4.40 +11yds) (Thunderstorms)

咩意思 看台啲地靚啲?

啲人鍾意佢有熱過身

可唔可以唔公開外國賠率，我想賺多啲

同埋落咗雨

夏威夷鳥胎胎都大震撼十二冠配合
生出黎隻隻都係狗餅

打機見到以前堆良血馬
禁多虎父犬子就覺得好可惜
而家就得番一隻獨大

友誼注跟

痴線，我期待過嘅隻隻良血馬都冇表現

買馬我真係覺得同六仔無分別

看台塊地冇咁soft

禁你係時候轉捧飯糕2

咁far side堆馬可能要秤低啲了

Frankel X Solemia 咪係垃圾狗餅囉

跑直路堆馬多數係中間同埋靠看台

中間

忍住唔撚賭

頭場一棍

想知

唔想第4

精選4重彩？

剩買win

參考下

亞歷占士

一千三百萬獎金幫我推多口莊

HI BB

timeform 揀咗Fox Chairman 同Terebellum

頭場圖理

盟達勝我都鐘意

其實都合理

今晚決定提早訓教
聽朝起身睇賽果
一定要戒賭

巴特殊成最大挑戰 想一棍毆落去

Circus Maximus飛得

啱 早啲起身晨操

請問點解24隻馬 有隻馬零零舍舍排27檔

頭場買咩好，想試下妙蹄萬勝

揀terebellum 算 衣隻應該睇得好高

我買左老豆

其實斷秤好似大競技場高
但係休息左咁耐
加上外國射手被追捧
2 16揀一隻膽15 16緊

買咸頓酋長

上次蔚藍海角兩關都淨毆W
其實ASCOT我好旺 不過我本土輸太撚多
無曬錢了 都係早少少晨操算

3 16

Circus Maximus外圍回緊飛

驗眼

有三隻Reserve

又反手

有無統計咩帽勁啲

寶sir 出水未。。。

準備底出

買win算 京俾d冷腳入Q

thx ching

無錢 反咩手

覓腸今晚買咩

你同你老4常XX一棍未

我都驚大賭得濟 星期日

老豆話佢尾場先去馬喎

冇錯，巴特殊我都驚

唔識外國馬 跟牙佳

金庫仲係到 真係all in

@廢必

@新力必
血統字典

Frankel係到就真係all-in

驚隨意海灘 玻璃鞋

結餘: $ 5.60

祈神騎到

金庫神偷輸俾去完吐露港吸廢氣既詩人之言

轉數快

又被韓假逼害。。。。。。

祈義理係真係垃圾嚟

轉鬼轉馬
等下個月

騎到可以差啲輸

差d輸果場 騎乜撚

但係有馬王騎

果場明明有隻兔係到

佢真係輸比佐范尼，我諗佢行唔出Ascot

都殺科 仲下個月

吳長進差啲就做到香港祁義理

坐穩就得啦，使撚佢咩

馬克羅斯定幸福指數

果場證明真馬王

留名

無端端走左上去過埋隻兔cls

輸左 我笑撚死

佢拉唔住V92

屌 唔係佢入彎控唔住隻馬，點會險勝

廢到呢

冇左v92 之後

坐穩就贏啦，搞咁多嘢

花式贏馬

施素爾爵士點會用埋啲咁嘅騎師

馬克羅斯啦 三次都係坐穩就贏

好運囉

海外馬點度

勞倫都有魚子精華啦

彎都未過哂已經推騎 以係佢鬥拉士

佢都差啲輸on9架

應該得隨意海灘殺得低
上次雅士谷跑錯線d馬黎

究竟有邊個騎師可以騎輸Frankel

泥水

雷西
Winx

究竟有邊個騎師可以騎輸雲絲仙子

又抽

史上第一賽馬笑話

某莫姓騎師

@常感思
一棍

冇記錯杜漢培有次直播勁到仆街

杜拜馬台仲播緊racingtv

卡比上次丹美中左 再推多次先

夠鐘先播

Jerry

X2

隻9號外圍係咁落飛

136磅

卡比懸崖

馬po竟然上到熱門

23隻馬點賭

9號欣欣

拉啦

你班友唔拉

你終於浦頭

咸頓酋長

廿鳩幾隻馬都賭既人 咩玩法

搏隻Ebury 先

1，14pq

22號

23,24

場次不對 聽日見

妙蹄萬勝 碧草如茵 奇數

請尊重啦
巴特殊 呂宋注

16/6馬PO精選

S1-1 奇數(suis）
S1-1 碧草如茵（Win神）
S1-1 隨風成長 （なつめみお）
S1-1 卡比懸崖 (福逸)
S1-2 射手星群 (冼毅力 saint)
S1-2 公義雙子（bogo)
S1-5 抵讚（尊兄）
S1-6 薰衣草藍 （奧書)
S1-7 青翠 (不加思索畢加索)
S1-7 天啊 (新力必)
S1-7 藍桂冠 (烽煙)
S1-7 福安駒 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S1-1 妙蹄萬勝 ( 薛恩 )
S1-3 三葉圖案（天馬又勝）
S1-5 火箭行動 (比利估下)

Pinatubo

3號

又大船

咩事失蹤

仆街想篤9變左篤8

準備變Titanic

3號個騎師仲跑唔跑到

咁都落飛

隻3

又調整飛啡格

落雨了今鋪仆街

第一場已經大分瓶

又係連自己買左咩都唔撚知既直路

分三邊

Jim

點撚樣睇呀

卡比獸第4

15 19 8?

都唔知做乜撚

大力駒改錯名

又底出白堅級數

第一場精選all叮

差少少

跑咩

完全睇唔到

我條PQ

屌…… 揀咗22飛咗19……

呢啲多餘，自己個隻都未搵到係邊就衝線

連嗌都唔知嗌乜

Jim Crowley係主帥喎

爆晒

飛數上

我睇緊乜撚野

買左4隻馬 連個馬名都聽唔到

跑乜

今日落雨，實爆到仆街

完全唔知邊隻

假髮佬其實鳩講都無人知

點解無15檔？

左中右 笑45笑4

跑咩

戴圖理差少少

差少少包尾

想買韋利安p 見隻9咁好分轉左買9搏下
屌你老母最尾都打返落黎
咁我買黎托7

原來Jack's Point係強組績

好似買撚左全餐咁

香港直路賽咁跑會唔會比人屌到仆街

係咪15win

原來馬神佳出山講海外馬

好撚難買

係

呢幾日啲波點

今日莫牙定馬牙架

都唔知咩事 唔到最後 跑咩都唔知

走內欄一定比人屌

常感恩

下一場係咪買晒外欄會好啲

係咪冇左條撚樣朱仔
順耳好多

新力佳

韓假上盤日 打撚到啲下盤狗收晒聲

不過變數就係落雨

內檔斷哂

頭場又爆三千蚊Q

馬牙

太早出頭睇嚟唔好 外檔縮到最後400先衝最好

佢重注左兄弟戴力田p

都唔知睇左d乜

單q

係，希望五日都無佢份

分三堆 分唔到邊啲lead緊

全部外檔，一陣成班人衝出看台跑

香港都試過分幾堆咁跑

第一場就包頭

中8 P，5天賽期有個好開始先

大競賽場 我諗起上次隻arizona

賽馬字典

唔跑看台嗰邊等仆街

保一國兩制 還香港穩定

又收埋食
正撚樣

塞死晒到時

劇本自行立法 賭仔輸

輸到戒左 非口號

下年分道揚鑣 hkir見

預撚咗

Thx for sharing

牧場定馬場 吊你老木

係咪大摩頭馬所以記得

方仔屌打告仔

天下第一高手去左邊

簡簡單單妙蹄萬勝位置咪收錢

戴馬田第2

Happy 去撚左跳舞

有無張福元

屌你老母戴圖理死撚左去邊
屌你老母戴圖理死撚左去邊
屌你老母戴圖理死撚左去邊
屌你老母戴圖理死撚左去邊

其實我應該去方仔到 你去告

無

4隻Pq互串跑3 4

又係假髮佬 海外佳

睇ITV啦

未播

廣告好正

捉到隻15 但差少少

我都係

仲有四眼仔

On

邊個四眼仔

留名學野
想問下都係埋欄跑點解走內欄會差d既

Ed Chamberlain 講嘢了，準備開始

淘

好嬲好嬲

好過happy la Diu

快啲比Richard Hoiles 講嘢啦

呀佳都係講海外好啲

人地1600

馬神

打手發現

Richard Hoiles 好嘢嚟
commentator最鍾意佢

高質Commentator，凱旋門每年聽佢
雖然ITV係Enable打手

專心做節目啦 必

無限大得8倍

中啊

WH得5倍

Matt Chapman好搞笑，成日走去場內bookmarker問人睇好邊隻

上年睇佢哋搵靚女訪問

小注3號睇馬

生命注啦

616

試下公義雙子

GOD SAVE THE QUEEN

射手星群?

買9 睇馬

李輝

屌莫雅又偏熱

8>16,6,12

啲綵衣件件差唔多，搵都未搵到自己個隻係邊就衝線

燈死佢

應承我
唔好賭天下一

今場俾多兩百你搵

馬雅黎 唔好買錯

冇Box tactics 唔揀了

護花人

買乜好

轉播莫雅變馬雅

老豆回咁多飛

正常，落雨就開始回

變化地
King Of Change唔跑哩場算走寶

9

必 生命注未

無限大

10

次次都係咁
今年唔賭 唔會蝕比佢

11

(3)大競賽場 4 126 馬雅 馮耀正 3.1 1.4

識買一定買莫雅

Pinatubo應該會

識買一定買易健聯

蘇兆輝啦

我都半生命注啦 暈左

8>6,12,16

艾斯高巴...慘

星期六再嚟多次

半生命起機P

又講 屌

牙佳瘋狂吹奏11

天下第一高手goal

星期六準備上大船未

屌咪吹啦 係咁落飛

巴特殊大船贏咗先啦

9 13

唔駛塞

呢隻不了

Frankie

圖理

Jim Crowley 做乜

屌你老母閪高俊誠
塞撚到完場 撚樣

屌 直播都有馬贏既daddy?

乜撚野護花人 塞到仆街都唔拎出黎 你老母臭西

無限大係咪塞到on99果隻？

似頂唔住

無限大試閘

暈 輸個鼻

老豆
@福 先過頭關

莫雅影蠃

有乜可能冇P呀無限大 痴撚線咩

個英國殿堂騎師返到英國都要撚狗

隻護花人自己走去塞 痴撚線

老豆唔撚狗

蘇兆輝

騎咩

開場天下一比大家先
引你班人落搭

屌佢老母

公義雙子

好撚躁屌佢老母
最後50米先望空到 就湧上黎

Jim Crowley jm9

唔會今日馬雅又變番莫雅

有撚騎過咩

大熱Q13倍拖幾隻腳結果都係大熱Q搞掂

佢撚我姐
今年我戒賭咪開出嚟

又燈到

收錢

LEGEND係隻馬問題啦
佢六百已經打

影輸

艾兆禮食屎啦

鬥心好好

巴西佬

無限大真係笑撚死人

轉運前係燈啲

唉
有2.8p架

含撚死未 塞到最後先拎出黎

一時爆到傻一時兩大高手

唔講以為Hong Kong

後面班友係度等乜呢？

第二場就輸左80% 本金

頭場分三堆跑
第二場可以塞埋一堆
好撚野

莫雅好撚型

其實4 6 12三隻接近一年冇跑，點可能買...

又1次揀咗14飛咗7……
唉……仲要包尾隻14

條Q算幾好分

咁好分

屌on9到，望空幾步個勢勁撚到

個頭好能痛牙必

最後100先望空

近看台塊地好啲

老死你中？

必蛇買咗JIM CROWLEY

唔賭啦 屌你老母

高俊誠正廢物
邊會咁跑架

塞車早講啦

真係服左海外畜生

英國佬真係點都撚到狗

淨睇唔賭
好舒服

外國馬唔識忍住唔買
欣賞賽馬

天下第一高手

一早講咗塞硬

頭場又咁撚勁

舒服晒依家

我一又嬴 幾撚勁

加陣英國限打幾多鞭

又贏幾多錢呀屌你老母

同路
無買就會欣賞兩大師傅大鬥法
買左就會屌又係大熱q

大競賽場真係派錢
無錢賭呀 屌

1300萬佢一野訓身

Jim Crowley 咁撚樣 Battash仲有人跟咩

護花人定摧花人 吊你老木

齊針

高俊誠又撚狗
巴特殊炒埋就笑死

買騎師

反手賭莫
莫雷拉
莫雅
貓蛇迷莫

咸頓酋長炒人未

一開波就2比0

前速咁快

老豆仲係未贏到愛爾蘭打吡

老豆6x1w全中
10 1 100

又Jer

6號 陰唇

我收返個呂宋注

無錢

手多多又玩海外馬，留錢賭球算

用黎撚狗

慢閘撚狗

Lm 救我超仔

好睇既
兩大師傅
我一最後好硬淨

老實講呢條Q真係幾索，13倍算抵玩

X緊錢

星期六生命注Pinatubo

賭馬算啦 星期日

一早要啦
呢個垃圾來的

莫雅都唔買

山河小鎮 訓身

贏幾多

脾氣唔好

上星期波馬都冇參與

星期六仲有命先算

買自己精選算啦

爽朗愛人開個糊先好唔好

頭場第4，第2場XX誠唔知跑乜撚野
咁就針5舊

上一個韓立勤咪又係

昆約瀚當蔡約瀚啦

請莫雷拉啦好唔好

快

下一場追返先

支持

韓立勤廢到仆街
我都推薦莫雷拉

係就快

山河小鎮 生命注

J2一吹奏 真係小心啲好

3場4

下一場高登兩隻玩能晒

屌 你同我完全一樣
買既馬一樣
輸既錢一樣

陰唇有冇同路？

可唔可以問下莫雅第一場跑左去邊

小注wp算，早d訓

老4

要gosden一q算

老豆型撚到

第一場馬雅 邊有莫雅

你們咁大賭

莫雅訪問一d語氣都冇

唔識部署了

老豆出名humble

陰唇

我一係咁

莫雅:屌你班傻閪我贏一場就打哂飛機 下場就變返馬雅

騎師嚟講莫雅定薛恩靚仔啲

我頓

西女人

周狗

步步贏一步輸我條戴圖理過關丫屌

迷天下一

牙佳講海外馬啲聲量 語氣
有自信 firm好多

梗係啦 恰鳩我哋馬迷唔識，佢咪拋書包

點解唔直播日蝕呀狗會

今日最重要嗰場都拎咗
其他場次馬雅啦

新力必 毒撚黎

講下血統都夠拋書包啦

我陳最靚仔

成個人好雀躍咁

4號

隻陰唇香港熱咁多

無錢啦
今年學少得隻吵鬧不休有得叫下

呢場我都想睇

John Gosden計到咁盡
出Terebellum縮程嚟偷G1
可惜Circus Maximum太堅

2400買時時精綵先

毒撚邊有自信

屌那星法國打吡唔播都冇所謂啦

人地又係姓莫，你又係姓莫
你睇下人地莫雅勁幾多呀屌你老母雷狗

真，外國跑讓磅賽講血統都唔會比人屌

牙必 好撚有自信

下星期日又轉播日本？

我都想問點解

一棍？

直播尚蒂伊玩碰碰車 年年法國打比都打晒困籠

法國嗰啲算撚數啦
好心變返曬啲英國賽事比我

邊有咁多錢

好在唔播新加坡

唔中 跳樓

底出了

Terebellum係要讓Barney Roy 跑星期三

輸比好好鬥心既馬同第一次跑1600

barney roy大船

日蝕有Enable都唔播

呢個睇都廢事

好好賭

不了，日本先係大船

我以為你講s3 - 4號

同廐侶King Of Comedy一樣
喺Royal Ascot短距離輸畀哩匹馬

28/6/2020 寶塚紀念賽日

賽日係咪多過一場。。。。。。

又播一日

係呢場 如果唔中 跳樓

有日出之國都大船
大船唔到啦

史卓豐

係呀
里見不停買

嘩，對導彈彈吓彈吓

史科飛靚仔好多

唔sure係咪播一日

大熱門追唔到

咁能熱點賭....

隻6唔睇都知係閪

幻想大亨老豆攝內欄

山河小鎮 派錢未

好掛住隻好戰王

the grey Gatsby 好似只係威過呢場

又講血統

但哥黛妍呢條女騎親佢都有，懷疑有加乘

好撚勁 當年2000米歐洲最強

Frankel跑唔跑到2400呀

葉楚航

識貨

魚蛋姑娘

都要搵啲野講下但其實隻隻老豆都有啲名氣架啦

山河小鎮似主力

當年咁撚勁

應該好快啡格😛

是你

呢場要 John Gosden嘅馬算

冇必要掛？有人提過咩？
唔同廐唔同騎師（當然Buick可以騎嘅）
而且擂台躉係Japan，藍衫出多幾匹狙擊都得啦
我覺得John Gosden係有偷雞考慮嘅

J2 揀晒兩大陣營

J2冇要11

嗰場愛爾蘭冠軍錦標真係好正

件衫好撚正

加埋山河小鎮買T

barney roy 閹撚咗唔贏返多啲G1點退休

5 8 10

英國冠軍錦標贏Found都好正

4>9 11 12

韋利安原來有練馬

支持Bogo
4 8 pq

神蘇配隻馬勁撚到

法國打吡 神蘇輸比佢

玩敵 分下疆都過

佢要騎老闆嘅馬

勁撚到

Frankly Darling 仲唔贏橡樹

隻三葉圖案 咩事啊

外國馬跟買算
R4 or 5有冇水

Found 凱旋門用咗好多

戴圖理藍衫好撚懷念
BTW戴圖理差唔多五章野都勁撚過布宜學同杜俊誠

2.6place

嗰騎師廢到

屌 咁撚勁既
完全無得追

愉達姑娘收咗皮

J2班友仲串9佢

騎到實夠威 仲想點

不用跳了

上嚟兩三步係到扮勁
點知無既

做緊乜撚野
全程唔順

唔底出點撚賭你老母

橡樹佢哋揀就鞭佢哋

隻8騎果個係做乜撚野

咁勁 唔爆冷

任務完成啦
岳狗三重

易到

阿加汗嗰時威完依家咪謝晒囉

4-5 咁易

衣件衫啲馬好癡線 Frankel

一個字：廢

陰唇洗唔洗放得咁快

佢班仔女

Franconia仲出唔出

戰術大師岳伯仁

都親牙年都係咁上下

太易了

Found好準既馬
真係比佢搞掂場凱旋門

屌佢而家啲馬一般到

買4-8 一出黎見佢周蛇放唔出吊下吊下咁就想轉台

騎練主衛冕列普谷錦標
睇下哩匹又有冇Star Catcher咁勁

佐治都第3

原來友誼至好老母係阿加汗啲氣袋
上千八

真係垃圾嚟

都唔撚明, 揸住海都之星都咁頹

運已用盡

下一個po揀今期馬定下一期馬

燈下巴特啦

唉 碧麗星

中4重同pq

杜狗真係廢

過關第3場中條pq10倍

幾撚勁，搵隻跑4000嘅馬同勁硬tough嘅高地之舞做步速

果日佢痴撚線
聽電話收錢

STS X ZARKAVA 係狗餅
FRANKEL X ZARKAVA 都係狗餅

閪手都唔會3檔走3疊
騎到搶口

有zarkava就係狗餅

總結zarkava 配種E

都話打比老母

你岩8疊囉閪手

仲有G1十亞，非一般成就
睇下佢啲師妹巫師杖 變魔術 一閃而過
有冇機會威脅佢個二奶record

3歲退役，配種廢到

我都知
贏完打電話真係好撚正

超廢

其實未開賽已經開始打

睇親都笑

愛德華七世又莫雅戴圖理

出到G1 winnerr已經算係咁了
丹山夢, 貴婦人暫時喺日本都冇咩好馬出

一陣間呀佳一定講2號係japan全兄弟

屌 佢應該繼續跑啦，七場就退役

老豆咁快落到1.3

戴馬田邊個嚟

MOGUL

成全寶就醒 可能配種都係垃圾

果時勁撚到

靠Dubawi出返隻G1 winner

次次G1都打

Martin sin bro

父賜動力殺佢

你search鳳凰烈焰就搵到

老豆果隻100%?

收錢收到笑
獎金彩金收撚曬 底出又嬴

惡霸人q點豬

起碼威過

呢一幕睇幾多次都忍唔住

次次跑完鏡頭一轉就見到拎住電話

7場不敗仲唔keep多年

好快手

呢場四連環1 2 3 4，有冇異議

老豆wp 6x1
✅5.45
✅2.4

沙圈同騎師講完戰術已經打

所以覺得佢真心勁 呢隻馬超穩定
其實汪洋晶瑩一樣好二奶

可能諗住配種勁

都算出到隻zarak既 識贏gp

呢幾日冷門一定要睇住范奕倫 (-3)
范義龍個仔黎, 上屆英國冠軍見習生

所以依家未謝咗

戰術大師你估浪得虛名
Master Of Ballydole

Ocean 又係二奶

晶瑩汪洋同變魔術都係G1五亞

Zarak其實都一般只不過遠遠拋離其他

孝子

成日輸勁少，慘撚到

精選好撚燈下

幾有孝心，贏咗同老母報喜

BTW Dubawi成功率高過STS同Frankel, 僅次於Galileo

岳伯仁：老母，岩岩巨鷹拍翼$2000K單W又收錢

下場3號all in

1,2 q ?

Galileo 勁撚到

無enable 依兩隻都應該贏多幾場gp1

今場Team Ballydole

油長都成日影住佢打電話報喜啦

業界巨頭

個騎師廢

我見得最多係岳伯仁

butcher Ryan Moore降臨

搏下用返3膽拖1 2先

致勝一擊

成日影住

Sadler Well Northern dancer血統太勁 完美遺傳落去

圖莫外最好了

包3重彩果次見佢答啲人訪問都好好笑 人哋問咩都係講多謝

訪問照睇電話

笑撚死係咁thank you

種王

如果杜拜千禧冇死到, 應該有得鬥下

北美高地結束生命注

[抵讚識贏] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區IV

Circus Maximus 下場跑 Sussex stakes

隻二回飛

福仔我都輸左兩注

牙DON我頂唔住了。。。

佢大戰Siskin

Pinatubo如果跑就好睇

底出大條脷

父賜動力

[女王威權歷史建築] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區IV

廢蘇放頭

輸埋衣場可以退役啦

1 all in

MOGUL 打吡熱門，今場咪柒好冇

16/6馬PO精選

S1-1 奇數(suis）輸
S1-1 碧草如茵（Win神）輸
S1-1 隨風成長 （なつめみお）輸
S1-1 卡比懸崖 (福逸) 輸
S1-2 射手星群 (冼毅力 saint) P$19.5
S1-2 公義雙子（bogo) 輸
S1-5 抵讚（尊兄）
S1-6 薰衣草藍 （奧書)
S1-7 青翠 (不加思索畢加索)
S1-7 天啊 (新力必)
S1-7 藍桂冠 (烽煙)
S1-7 福安駒 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S1-1 妙蹄萬勝 ( 薛恩 ) P$27
S1-3 三葉圖案（天馬又勝）輸
S1-5 火箭行動 (比利估下)

空軍藍

papa power殺佢

唉

今日開工冇停過冇畀料

唔好輸到仆街就可以了

今日J2準唔準？

唔退役可以點

一慣水準啦

支持既
執柒左佢啦

24

1-2-4 T

佢再輸真係under expectations，尤其是吹到咁大

1-4Q 1-2-4T

Ballydole

期望大失望大

new Frankel > New Air Force Blue

蘇兆輝又撚

又馬雅屌

又爆洗馬田 痴撚線

位置係頭3定頭2

戴馬田！

6隻揀4隻都唔中Q

又爆

老豆又變返馬雅

馬雅

...

點跑打吡呀

mogul原來係垃圾嚟

全程三疊望空
馬雅

賭閪咩，轉彎禁住都上黎

1 5 q 30倍 多謝你戴馬田

得6隻馬都可以爆大冷。。。誇撚張到

P都冇

@福仔
跟左一齊3
跳了。。。。。

財散人安樂

輸得好肉酸

屌你老母蘇兆閪死返英國都搞事 頂撚死哂

又爆 屌你

有年資馬迷都知呢條友咩料

1 gel